和理非，你們盡了本份未？

除左捐錢買下贖罪券、係facebook講幾句黑警可恥之外。

你地其實應該做得更多更多。（唔係可以，係應該！）

當其他人為你地以命相博的時候，你地仲有意思只肯付出這樣少嗎？

不要被「和理非」呢三個字美化自己的自私。

很…嘔…心…！

我每個post 都會咒一次：
黑警全家變植物人

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

和理非真係好多嘢可以做可以升級，例如認真回應吓外國人想幫手嘅訴求...

［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

無錯 每個人都做少少就好多
拜託咁多位 做d 野
推下post
幫手做文宣
簽下petition

不分化

好撚煩呀分化撚屌你老母

最簡單 街坊落場幫手屌狗
開twitter 上reddit
呢d有無做？
和理非真係做得唔夠多
怕事唔代表唔做野
大把人講句好嬲第二日照搭黨鐵拍卡
咁樣學咩人講好嬲 因為你有份造成嫁

兄弟爬山
907 再和你塞 908 美領集會

不分化不割蓆不督灰 唔係口號 要做呀

不分化唔代表唔提醒

見有問題就要指出先可以改善

同意呀！！

push